(大潭)浪琴園5座低層A室2238萬易手 持貨17年升值1.4倍

(大潭)浪琴園5座低層A室2238萬易手 持貨17年升值1.4倍
16:45 2021/03/13

"......(大潭)浪琴園5座低層A室，實用面積1077平方呎......2房套間隔，坐享全海景。業主以2238萬元將單位易手，折合平均實用呎價20780元......持貨17年，帳面獲利1308萬元，單位升值141%。"

超低水豪宅

出入超唔方便

個會所好正 同陽明山莊有得揮

住得豪宅，大多都會以私家車代步

係條路早上塞到死，返工返學

升值完都仲係平 雖然買唔起